郵局條龍長過投注站，點解唔開番六合彩

郵局日日排長龍，但投注站就話驚多人排隊唔開得，連帶六合彩都停咗半年。

喂大佬，點解郵局開得，投注站唔開得。喺而家乜撚都唔畀做嘅時候，恢復六合彩畀人發下夢麻醉下都好吖。如果驚太多人排隊，點解唔趁而家鼓勵多啲人開網上戶口投注？

馬會呢排都周轉不靈
無多餘錢潑出去做六合彩獎金

開個一億金多寶 三四億投注額
之後頭獎無人中

又話舞照跳、馬照跑

所以之前有馬跑
但無話六合彩照攪

[賽馬會] 衰啲講句，做咩唔發行刮刮樂

頭獎馬會中番

頭二三獎有無人中馬會唔會care, 反正都係果個pool
反而細獎派彩無上限
所以買電腦飛會幫馬會攤分個煲爆風險

彩票有效期得嗰60日又係On9